文宣呀文宣呀

唔好比琴晚單野沉呀
一定要推到比全世界知黑警打鳩記者

推

姐係點

見到既麻煩幫手推

一開連登已經見到啲文宣post 沉曬咁滯
唔想見到最後不了了之比班黑址警垃圾逍遙法外

將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片/圖po入黎
d外國人問緊證據啊
聚多d英文圖+片係reddit再開新po
舊果個淨字未必夠吸引

今日全日一路宣傳都無人理我

師兄 幫你推